{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "국립해양생물자원관"
    },
    "text": "クンニプヘヤンセンムルチャウォングァン\\n\n海洋生物資源館は2015年4月20日に開館しました。忠清南道舒川郡長項邑松林里に位置しており、広い敷地に建てられています。この施設は海洋生物の保全や国家競争力を向上させ、海洋生物資源に関する国家主権と権利を確保することを目的として運営されています。 海洋生物資源館には7500点以上の海洋生物標本があり、研究行政棟、教育棟、展示棟(SEAQRIUM)の3つの建物で構成されています。教育棟と展示棟は一般に公開されており、教育棟では海洋生物の価値や理解を深めるための教育プログラムが行われています。また、展示棟のロビーには巨大な円形の液浸標本タワーがあり、約5000種の標本が展示されています。 さらに、展示室内ではさまざまな海洋生物の標本が展示されており、特に長さ約13mのイワシ鯨(麦鯨)やイルカなどの巨大な海洋生物の骨が注目を集めています。その他にも、ペンギン、オットセイ、アシカなどが独特な展示技法で展示されています。展示室ごとに、さまざまな海洋生物の標本や生態的特性などが整理され、見やすく展示されています。 また、海洋生物資源館では情報誌「MAP(Marine and People)」も発行しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "海洋生物資源館はいつオープンしましたか？",
            "answer": "海洋生物資源館は2015年4月20日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館はどこに位置していますか？",
            "answer": "海洋生物資源館は忠清南道舒川郡長項邑松林里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館の目的は何ですか？",
            "answer": "海洋生物資源館の目的は海洋生物の保全や国家競争力を向上させ、海洋生物資源に関する国家主権と権利を確保することです。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館には何点の海洋生物標本がありますか？",
            "answer": "海洋生物資源館には7500点以上の海洋生物標本があります。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館はどのような建物で構成されていますか？",
            "answer": "海洋生物資源館は研究行政棟、教育棟、展示棟(SEAQRIUM)の3つの建物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館ではどのような教育プログラムが行われていますか？",
            "answer": "海洋生物資源館では海洋生物の価値や理解を深めるための教育プログラムが行われています。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館の展示棟には何が展示されていますか？",
            "answer": "海洋生物資源館の展示棟には巨大な液浸標本タワーやさまざまな海洋生物の標本が展示されています。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館で特に注目されている海洋生物の骨は何ですか？",
            "answer": "海洋生物資源館で特に注目されている海洋生物の骨は、長さ約13mのイワシ鯨(麦鯨)やイルカなどの巨大な海洋生物の骨です。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館ではどのような展示技法でペンギン、オットセイ、アシカが展示されていますか？",
            "answer": "海洋生物資源館ではペンギン、オットセイ、アシカが独特な展示技法で展示されています。"
        },
        {
            "question": "海洋生物資源館は情報誌「MAP(Marine and People)」を発行していますか？",
            "answer": "はい、海洋生物資源館では情報誌「MAP(Marine and People)」を発行しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 517
    }
}